黃雨>yellow rain>贏到 wayne>曼聯靠朗尼入球奪霸氣

今日射波觀左一日天，我好似知道左d野

頂實

咪撚燈啦

OK 重注曼了

要有幾弱智先可以寫到啲咁肉麻嘅廢話

如果樓主老母睇到自己養左咁多年既仔，讀左咁多書但出埋d咁既topic, 會唔會即時氣絕身亡？

柒公

班熱狗仔當佢神咁拜架，你咁講好傷佢哋心

其實7公咁博做咩?....完全係損人不利己.....

我老豆以前都係yahoo知膠

yellow rain=贏到 wayne

.....

唔.....

好柒又唔好笑

樓主真係好撚弱智

我覺得幾好笑

樓主>弱智>弱過智利>阿根廷>亞軍>熱刺
樓主弱智搞到熱刺奪亞

打完有冇面紅？

sherlock

岩架啦 垃圾緊係覺得垃圾好笑

u are on9 jai too

放鬆d啦香港人

唔係唔放鬆，但真係好on9!

義和B最佳位置